即刻比翻個post我！

召喚
高級Pxxx
高級嘆xxx

邊係你地

咦 死喇

抵冇人同你玩

春袋開左po la

春袋哥

哦！bye

bye唔到
因為冇係度過

嗚